從百萬富翁可以睇得出香港教育係幾失敗

個嘉賓答錯咗，就咁就完
唔講解返四大悲劇係邊四套
又唔解釋下點解《羅》唔算係四大悲劇

「吓，點解呀？」
相信部分年紀小嘅觀眾都有同樣疑問
俾個答案就算
香港教育如是，連娛樂節目都如是

上緊堂咩

百萬富翁係遊戲節目, 唔係教育節目
而且世界各地都有電視台翻拍百萬富翁, 請問邊度會問完之後有講解環節?

又唔係教育電視你想一集搞幾耐
自己三分鐘熱度想知又冇求知慾去查
奶奶閒坐係度等人講答案
樓主典型香港教育失敗

呢集既貢獻大過你所謂嗰啲教育

簡單一兩句就可以
又唔係要你長篇大論

簡單GOOGLE下就搵到

我讀DRAMA架！！！！！！！！！

講得好，香港人習慣咩都等人話你知，反而自己唔識主動求知。

香港教育都真係幾失敗。

一黎陳啟泰未必可以解釋得好精確
二黎佢都唔方便講太多野 以免踩到陳芷菁
佢事後都有話佢知係romeo and juliet
但係陳芷菁太自信 佢都唔好意思提水

認真答你
呢集不知幾有教育意義
成個故事係教訓你
做人切忌過度自信

我讀DRAMA架！

Air time 係咁多就咁多，佢有可能真係冇解釋過，同樣有可能因為遷就air time而剪走咗嗰啲部分
真係咁有求知慾，不如自己去圖書館搵吓仲好
吓吓要人餵到埋口咩